住公屋真係唔好玩交友App......

玩cmb次次傾到咁上下 比對方知道左你住公屋

原本開籠雀咁吹水之後變淡 然後失蹤

鬼叫你條仆街住警察宿舍咩

屌，驚閪咩
咪下一個囉，香港個個女人都係貪錢臭雞?

睇下自己附近有咩私樓就得

唔好用反問句講事實得唔得

個post好大陣公屋寒酸味

搵返yoyo咪無人理你公屋仔囉

住秀茂坪點搞

直頭唔好生存啦

話自己住半山區

交友app唔係約出嚟扑嘢咋咩？

cmb唔係 好多趕住結婚既女

GPS壞壞地，fake location

住公屋先多女

樓主住半山恥笑公屋仔

yoyo一定唔會介意你住公屋

其實幾歲開始先會趕

廿中？後生有樣先好哄有錢人落搭

好撚多蠢閪趕住結婚呃得仲甘

以前就話木門對木門 竹門對竹門
依家應該叫 公屋對公屋 居屋對居屋 私樓對私樓

呢d app識仔冇成本 你同佢交心 佢可以隨時淘汰你 話失蹤就失蹤

想呃西屌一定搵公屋妹
認真發展就私樓女女

不爭氣地笑了

男：公屋對自己，居屋對公屋，私樓對居屋

唔好話公屋，私樓住遠啲都88

一開始問你係咪自己一個人住

自我介紹加番 （公屋）就唔駛怕浪費時間啦

人地冇野做先覆下公屋仔咋
有搵到其他仲理你地咩

珍

呎個盤未能入伙啊師姐

份工掂可以救得返

毒撚玩咩都死

樓主係炒賣師，近排停職停薪

大把。

試下係交友app話自己拎綜援搵真愛

應該呃一世

真，同人講我住杏花邨比人block左

同老豆老母女細佬妹一齊住250尺劏房，約嗎親？

唔係溝靚女咪得
大把普通女唔介意

比例問題

飛鵝山花園

住半山，班女女即刻濕晒

帶啲女去秀茂坪商場食大家樂

寶達豪庭

因為將軍澳杏花邨個邊pk好多 真係唔知道點解
利申自己同幾個朋友都遇過 非同一個

下個會更好

依家仲有咩Apps好用

Tinder

講真，我對上兩個女友都係cmb，識好多有學歷有家底既女，講真，先唔講心，只講客觀條件，佢地洗撚揀公屋仔咩，又唔係冇人追，又唔係冇能力獨立生活

我屯門私樓都俾人block

大西貢區清水灣道（坪石）

Agger

男女平等呢

你有閪屌㗎

籠屋嗰啲點算

屯門私樓就行開啲啦

想識你

市區居屋貴過新界私樓

公屋仔好心咪學人溝女
叫下g咪算

唔撚係講笑
計呎價真係居屋有啲貴過比華

點解

你睇下公屋停車場個個揸靚車
住公屋一定窮撚咩

好多都係旁邊私樓啲車過泥租 平呀嘛

夠靚夠大波嘅話點會

公屋都好過租樓喇而家有幾多個交完涼電煤租重可以亂fing

居屋都冇人吼，何況公屋

會有既但有些隱形富豪

大把逃税啦

咁劏房居屋村屋又點分

全家現金出糧

你其他條件差

鳩吹得啦咁認真架咩

好多灰色地帶冇報稅
有巴打講左出現金

確實冇人會去查

蓋清又撚狗

係 每個臭雞心中都有一個價

sor手指粗禁錯負皮

CMB 可唔可以search到臺灣人？

一黎就問你住邊？

反而Tinder好多收兵吸ig followers咁

你用狗掌黎㩒?

【全港首創一對一匿名情緒困擾者對話平台】

立即在Apple App Store及Google Play Store下載「Mentalok 慢得樂」手機應用程或揾人傾計同情緒支援啦！

Apple App Store下載:
Google Play Store下載:

官方網站:
Facebook Page:
Instagram:
Telegram Channel:

真，我有玩CMB
d女係好高質，唔係老師就係護士
高薪厚職20尾30頭，比較多想結婚多

嫌你係鄉下佬

公屋也有出頭天

老師護士有咩好
護士要輪班
老師同社會脫節
除左人工高少少
自己搵到錢又唔洗理對方搵幾多
唔通真係貪特別單純咩

係

你個交友apps搖出嚟嗰啲
咪又係住緊喺你附近

補充資料：

Omi -> 「Tantan Hong Kong」-> 背後公司：大陸 Tantan 探探

雖然面頭嗰浸係改咗名做「MatchUp UK」取代「Tantan Hong Kong」

屌總會遇到有女同你一樣住公屋既

就算公屋妹都要求私樓仔

真係有錢就唔會有大屋唔住屈係間公屋

公屋妹唔得咪宰房妹囉

咁劏房仔可以溝咩女

企街？

官塘上山，功樂道附近囉！行過少少仲見到飛鵝山添！

唔係咼 對方知我住公屋後 反而仲多野講左
對方會好關心我身體狀況 定時會推介好多保健食品比我買
有時想我上進買私樓 仲會推介埋股票比我 好窩心

新移民/單程證

廿幾三張啲單身女教畜好撚多癲癲地

是(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

睇你打嘅嘢同起完底 覺得你應該幾可愛又似好女仔
唔好妄自菲薄 唔好自卑
性格好緊要過家庭背景

利申 都係絲唔係狗公嚟

老凰老江湖

可以約去啲公屋後樓梯互摷

乜係cmb？

Cunty mental bitch

蓋清都要玩CMB

係老鳳唔係老凰

住劏房 = 極度弱智
不如瞓街儲錢買樓

反而更好知邊個係貪錢定鐘意你早講早走

護士 老師NO啦結婚沒運行

有無人釣呢啲雞出嚟俾連登公審
成撚日話男人要有上進心、內涵、才華、安全感...
簡單啲講 咪同錢掛勾

老師成日要帶簿返去改，星期六日都要備課，唔會得閒陪另一半，生活好dry

秒

都係私樓靚大波贏

真，玩過一次以後唔敢再玩

冇乜特別

係架，大把20 到尾既律師醫生護士會計建築師老師，性格仲要幾好樣唔差，起碼我出去見過面個d都唔差，但自己match唔match到睇造化囉

比d自信自己就自然增加機會

28-30歲 單身女人有咩心態？

你影部拍係公屋停車場既法拉利林寶波子俾佢睇下先

無謂呃人 始終都會爆

無話叫你呃佢，係佢對你冷淡後影俾佢睇睇下有咩反應，佢即刻問係咪你架部車就block鳩左佢等佢懷疑自己係咪錯過荀盤飲恨下

公屋有法拉利林寶堅尼

未撚見過呀你真係唔識架喎

醫生中女frd: 如果性格合適，高大靚仔，有穩定職業，唔洗好高人工，搵3，4皮。大把有錢有家底中女唔介意條仔搵得少過自己同埋佢屋企冇錢。始終女人青春有限。

結論都係外表性格行先 但當然，條女父母點諗就另一回事

佢一定青頭啦，交友app大把女只為一炮

完全同意😂，點解咁多負評

中巴都唔撚識？剛剛來香港嗎？

中巴上找公屋妹？

岩岩係交友app識到個女仔

出街食飯 就算我話請 一定俾番錢
睇戲 消費個d都係AA
我話請佢 佢就係我銀包放左D錢 話係佢D基金 放住係我銀包度
同佢超市見到岩我既野 就送俾我 試過煮野俾我
一路都話自己住公屋 都冇嫌棄我

其實佢人工仲高我少少

黎跟星期日 約左野餐

利申: 80後 165cm .... 覺得自己用盡左一世既運氣識到佢
希望成功啦><

巴打識後空翻？好靚仔？

有女仲玩交友app, 我估

唯一真係.... 有d幽默感加少少聆聽技巧

樓主收左幾多廣告費

隔離已經係四件後生女
但係你唔會無端端溝人架嘛
係度食唔好係度痾

蓋清識開雞？